有無人IN 過SOC GEN TRAINEE??

我APPLY 左個Tech role, Trainee 黎

之前過左Manager Interview

我黎緊有個HR Interview,

想知大概會問D 咩.

樓主係幾時apply?
我apply過trainee但冇回音

我一個月前左右啦,
等好耐, 之前會無啦啦有個印度電話call 你, 約你manager in

過 grassdoor 都 search 到